改車第一樣野應該係改咩？

應該改死氣喉，避震定係加racing chip

改engine

心態

鞋

我好鍾意而家副1.4渦輪增壓

我心態幾好

轉左著涼鞋 涼爽又唔犯法

改下個銀包

水撥

我無用銀包好耐 用錢夾 夾開幾皮野出黎

換左Bosch 前後加埋成5舊

收唔收乾弟

可以做個朋友

改名

我架車叫小白

螺絲

加個Autotoll

我架車叫阿爾法

鈴 車胎

未換 不過我有原廠車章tyre pressure cap 4條胎都有

一早有喇

鈴原廠好靚仔 車胎已用米之連PS4

前後錄影呢

得前cam

咩牌子? VW?

阿爾法。羅密歐

司機

點解近排連登咁多Alfa Romeo

btw 上200隻唔成問題

搵Rico裝返個pedal box拎返應有嘅感覺

唔洗改 但係每次入油都入v power 彈槍

就係一部好車 有樣有性能 個車牌放側面已經好型

信唔信得過架 我淨係揸自己既愛快

我覺得加德士好啲

硬頂開篷
有聲嘅尾喉
Low低車身
拆淨兩座
翻新內裝

阿爾法
.
.
.
改brake la

但係Alfa 1.8T真係勁好多喎

原裝brembo brake 都唔夠玩

下一部想玩Alfa v engine

4條ps4

Android車機

我以為你Toyota Alphard

我用Sony 車機 Apple CarPlay

愛快 羅密歐

咁冇乜嘢好改㗎啦
換隻靚啲嘅香水
啲女都爭住上

每一個冷氣口都放左香味 我都覺架車已經好完美

裝車cam

佢副v6係90度，冇60度嗰啲咁平衡
而且副嘢係法拉利幫手開發，但係法拉利已經脫離FCA

震唔震過寶馬3缸

減肥

鈴(大隻既鈴先換到大啲既鮑魚)>胎>鮑魚

改顏色
唔係點襯衫

我搵唔到隻鈴靚過原裝

10% body fat,42吋胸

轉顏色好撚麻煩 keep返住而家賽車紅算

改善唱功

換半熱溶R胎同高溫皮，仲有梗桶櫈

我唱住歌揸架車會好去好多

我睇緊桶櫈 包啲過彎信心大啲

車主

改低個車身

anti roll bar?

揭盤頭換個1.6MM杉口
要減壓縮比
Turbo加到 1.5個 Bar
要埋Turbo蕉70MM頭批
鈦合金死氣喉
油冷
狗牙避震，不過前後彈簧就14K
頭中尾加 STI power lock 同極力子
換埋部 Mines 電腦仔

緊係改條女

睇唔明 不過我換左K&N racing air filter

一星期換一次

直出decat 喉
Brake disc
Induction kit
頂bar

應該都係樓主開嘅post

改subwoofer

先安全，後性能

靚車軚，支架野，鮑魚，避震

再ecu, 點火

大迷信野，小心低扭差左

我睇完engineering explains 先買 比你講一講好似真係2千5轉樓下無咩力。。。。

Sad but true
改之前首先要知幾樣嘢

1.該部件的用途是？
2.原有的部件有何不足之處？
3.為何廠方要留有此缺憾？
4.新的部件在那方面加強了？
5.改裝新部件帶來的負面效果是？
6.改裝該部件對其他協同部件帶來甚麼影響？

如果冇呢個覺悟都係鳩改
勸清都係保持原裝算

避震
過彎極限高左，自然唔使brake

以呢個Parts為例:

1.風格的作用是係生風進入生氣批前的過濾，保證進氣的純淨
2.原裝風格不足之處在於擺位差/密度比改裝品高
3.原廠風格大多出於成本考慮，採用一次性紙制品，而且考慮日常使用灰塵較多所以密度較大
4.賽車用風格減少了密度使引擎進氣量更大，在適當改裝下或適合場合下有助加強性能，少了阻隔後使高轉發揮更好
5.因密度低而進氣量大，日常使用下灰塵更易進入引擎內，使引擎受損
6.改裝賽車風格後，因進氣量增加，供油量及排氣量不變，燃燒時A/F值增加，偏離14.7：1的理想數值，使低扭變得貪乏而油耗增加，所以如想該賽車風格發揮其應有作用，應先考慮自己是否極追求高轉表現。如是…應該一同考慮入風批型狀，供油量及電腦設定是否正確，改變進入值自然改變排出值，所以死氣喉也要一併更換。如上述問題答否，更換成改裝的街道型風格/保持原裝風格即可

結論: Racing Filter不是胡亂使用的

梗係軑同brake
停唔到，以後改都無得你改

單向軸承